當年喇沙仔同slut 單野最後點？(4)

戰狼matthew仔已屈服社會垃圾之下

哇一日之内爆PO

仲未完

幸福賓周

最好笑既係一班無西屌既係到嘈交

有頭髮
邊個想做"社會垃圾"?

有閪屌既人係唔會喺度出現

摩斯密碼tube85 :jai

讀邊間U 不如手足追住佢影相

依條友係slit既主角？

又一條

推到上熱門先瞓覺

呢條正好多

呢個好似女主黎嫁喎

女主黎嫁喎

冇追post 點解會開到4

男女主角???
咩場合幾時既相

個樣成日變來變去

其實條女幾正又要打j了

其實幾襯 有冇人知點解散嘅

條仔玩厭咗就自然飛佢㗎啦

你班仆街 仲要玩幾耐

Christmas Ball 2017年嘅

差好多喔

條仔咁仆街 但係依家反而條女俾人追擊

睇心情

都開到4啦 冇人整合下？

我狙擊條仔架 邊個快啲爆料

上咗熱門可以瞓覺

條女啲相仲有冇想屌

Matthew
有冇J到Audrey條片？

睇到我扯哂旗！Ivan同佢瘋狂交配！ 瘋狂做愛！日屌夜屌！ 喇沙仔！ (SL人UT)！ 封嘴後入！吞精𠺘口！ 屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！ 射好射滿！一定有懷孕！

南山南，北秋悲

佢都算人緣好 喇沙同UST都冇人爆佢
反而條女俾人爆同tb rmate夜夜笙歌

下咩黎 推得太快追唔切post

咪係，會周圍send片俾人睇自己女友個西
愛極有限啦，玩完咪飛囉
雖然條女都淫底，但都登佢唔抵

果時又話嗌生嗌死
咪又係繼續淫亂party

拉

奇怪Ust 班仔冇人做鳩佢，肯定有人唔抵得佢中出學生妹

長開長有

有冇諗過依種追擊風氣會令社會上嘅流出片少左? 個個想拍片嘅時候就諗起 如果唔小心流左出去會畀人追擊，令拍片意欲大跌，蝕底嘅可能係我地自己

唔通打飛機自拍果D又係佢自己周圍SEND?

咪玩喇 陳冠希單野搞到咁大 咁多年黎一樣有流出
可能平行時空會多D囉

完啦好嘛

就係咁先奇
sl人ut 淫唔淫底 臭唔臭閪 我唔知
但係條仔咁仆街𡁻完鬆仲周圍俾人睇啲片 竟然乜事都冇 到底有冇人識Edison aka Ivan可以爆吓料

咁都出到4
btw seed呢

好青春既愛情

最後溝左個鬼妹 成日拍片

推

鬼妹片呢？

化妝嘅威力

咪post呢隻死藍屍啦

磨牙醒小小

matthew 有咩表示？點解話屈伏咗，冇追po，不過做架両俾人反殺返的確係賞心樂事

From post 3

佢玩app搵其他女
app除咗某d普通人/金融/美容g
仲有一班專扮女人釣厹既
我估佢精上腦 俾人chok兩chok
咩片都sd哂俾人
之後條友起佢底
將佢做既片同唱歌既片cover埋一齊
條女知道散梗
之後有個港大仔又係咁樣
俾人擺自慰片上連登
嗰位反而不了了之

Lm 好似又有新野睇

竟然開到4

可能佢去到ust低調做人無玩上莊嗰啲，咪少人認到佢囉
但條女仲要住hku hall，出名多hall膠，表面就話唔好再提，背後又上嚟開心share人哋啲相，難搞啲喎

ching知道咁多既

又上熱門

你放撚心都得 一定仲有大把淫閪拍片/被拍片

垃圾藍屍托柒哥

唔訓都要推

冇片好難信哂

點解可以開到4

放過人啦，咪推

跪求花生

人都走左啦

呢位師兄仲落力過我respect

其實救番好多女仔
你都吾想你女朋友條EX手上有你條女啲趣片

走左咪要推

呢張相都搵到出黎 勁

呢張幾青春

有人爆新相同道德撚搞串個場

冇睇哂成段片
打開係排骨仔即刻刪咗

有無人覺得佢她似托哥？

咪推啦，放過人啦

咁重要嘅嘢點可以冇咗 推翻出嚟先

屌唔係球彩台都見到你

好想睇，有無人有片

總有一大堆戇鳩。好似年年考dse 都有一堆人影barcode一樣

抵死 條女中學嗰時串串貢

前晚j完就見到有人開
btw做咩開到咁多個post有冇整合

你地個邏輯係錯撚晒
鬧柒佢做乜
梗係要鼓勵多啲人拍片 多啲流出
唔係我地邊有得睇

有冇整合？

More pls

有咩整合

唔好傻啦 如果真係好似你講嘅咁樣
阿寶退咗休好撚耐啦

原來真係會swnd

廢中樣配老雞

新片/ Edison 其他花生

無新料爆都開到四

條女愈睇愈正

唔好推好嗎？唔想諗起「介」

道德撚撩交嗌搞到又推爆post

有冇慢啲版本？慢啲先唔會又諗起

More

冇片都講到咁耐

放個死藍絲出嚟做乜

有冇新料先，黎黎去去都係嗰啲，條仔啲fd係咪咁兄弟呀

道德撚: 總之就係拍片嗰個唔啱啦

竟然開到post4

即係條仔放出黎？ 個女仔以後點見人
我係佢地父母好傷心

好賤格
呢種正一人渣

乜撚野點見人 條女已經入左大學hall玩緊

佢喺ust食咗件組媽 單嘢爆咗之後好似都冇散到 馬照跑舞照跳

留名

溝台妹點解用廣東話講 好想屌姐姐

佢腥比fd ge?

要send俾鄰國人睇

其實男主拍得幾好睇，好好J，支持繼續拍攝

send片呀 唔係拍片呀

越睇越正

南山南，北秋悲，連登有圖睇

何sir

你介社會敗類

你講嘢勁青頭

哇屌

條女好正

啲腳趾衰撚過男人又肥又大粒

有冇女上中出full version

等睇條仔仆街

條女屋企人應該會知，到底佢屋企人會點諗
十幾歲就做人隻私家雞

推咗咁耐 竟然冇片

追擊條仔啦

詹生： 全部女人都係雞

喇沙仔
一失足成千古恨

Po4留名

開到4

呢啲社會垃圾就緊係比垃圾收皮

陳年舊圖

屌

有無懶人包？

驚撚到連ig都del埋

佢都幾樣衰，係條J長

繼續剝花生

女既好慘 明明男既pk

南山南 北秋悲

唔講其他嘢住

打番岩隻字先

CUM

CLS咪撚再推

推到4仲係熱門...

CP嘅話條喇沙仔俾人拉鳩咗啦

仲要係冇新內容
成班自己嗌交推到4

啲TG Group好多都話係CP

真 成班友吹到推po係因為有人犯法又盛心諗你班柒頭咪撚扮正義啦

啱<-

咁都去到4

條仔識玩..衣隻點玩都得

push

認真。 Audrey豬
未化妝個樣 都叫清純
化完妝襯下衫 直頭撩人火起
有肉地 夠豪放 矮矮地 真係好正

咁等組媽d片流出

有冇片
搵唔返

如果係CP，涉嫌製作及衰11嗰件就大撚鑊了

剪緊片

去到4

喺組媽patpat寫SLUT

真心想知話條女唔掂既連登仔食開咩質素
條女樣唔差 五官端正 白白滑滑 有肉地得黎唔肥 有少少波（話唔埋而家仲大左）又淫 肯中出 塊鮑又靚
攞腳趾黎雞蛋挑骨頭你屌閪定屌腳趾呀？
得罪講句 你班冇閪屌既青頭仔第時個老婆有佢7成咁正都當你贏啦

哇 啲腳指想點撚樣

屌腳趾

話說條女其實幾高？

社會垃圾幫push

喇沙仔部電話應該仲有

4圍sd自己同女既扑野片
你覺得係情侶關係?
上面啲人仲話唔止1條女咼
根本只係其中一舊肉便器姐

散左下條仔真慘

屌你咩

Audrey 豬打手

#dance3#xmas

Click入去---> <----click 入去

帶得去Christmas ball都算係公開啦掛
至少算正室掛

可能今次寫BITCH

珍 玩精啷口

每次心入面聽到嗰首歌都會記得呢件事

非

Xmas波咋喎

應該C

想嘔啊

屌梗閪又話你知咩好彩男主咁拍上嚟比你j好冇

<--click入去
4個 Audrey豬 oosts, 4個上熱門

當年喇沙仔Ivan 同Slut 個單野點(2)

當年喇沙仔同slut 單野最後點？

當年喇沙仔同slut 單野最後點？(3)

肯定係啦，都唔似有C

利申: 岩岩即刻翻睇女上果條片

開新post又冇整合

又要打j

推爆佢

我好誠實 啱啱入嚟呢個po 見到條友又讀喇沙又有學生妹屌又有米又讀ust又靚仔又識唱歌又好聽又識彈結他又大隻 我都想推到佢仆街 好撚羨慕

查實matthew 係乜水? 冇撚啦啦咁勇

嗰陣時未發育完 而家應該有C

大隻？

其實發生咩事，點解無啦啦推返依單野，個Matthew 又係做咩？
冇咁多時間緊貼事態發展咁啱上嚟見到熱門去到第四有啲驚訝有冇懶人包？

唔好推呀

琴日打左

每日一J

幫手推下先

支持推爆佢

宜家果代好多同一埋玩埋嘅都係交換男女友咁
畢業果陣好可能已經全部一齊過

利申：想做返學生

咪再推啦人誰無過呢

去邊先可以搵到條女淫到可以口爆中出slut樣樣做齊

其實條條女都得
只係鍾意到你咩地步 可以點俾你搞法

隻手幼到

其實有冇人諗過根本冇人care連登仔講咩
得罪講係得毒撚/小學生先覺得會推到人仆街
人地拍下片食下女依d係比較有條件既男仔/大人世界秒秒都發生緊

吓 但我都想拍片咼

而家再打

如果條女俾人點相，用部電話係咁係佢面前loop呢張gif會點

求片

你地班社會垃圾唔好再推好嬲好嬲

教到個女咁淫認真唔簡單

珍

原諒了

佢應該話69

咁又真係幾大隻

原咩諒？關你咩事？

破舊立新, 突破傳統道德框架, 呢 d 先係教育者

有冇全段片

真，每次睇返，再諗返佢地個background就心絲絲

其實個女主角幾似屙豬

笑左

年年都有好撚多臭閪落仔
娶老婆真係小心埋單
申請終止懷孕人數由去年1-8月5,645人次增加至今年同期的7,477，增幅達32.5%；接受終止懷孕宗數由去年1-8月1,851宗增至今年的同期的2,155宗，增幅約16%。

希望各位巴打帶眼識女
唔好埋單

中二同Edison一齊架嘛

15X

個時兩個都有公開架

Audrey個好朋友囉 做架兩

大碌先啱

Push

Don't stop pushing.

女拳身體自主

上到中學，個女仔放學去邊，同邊個一齊做啲咩，父母真係唔知亦管唔到

所以生仔好過生女

佢屋企無家教？？

生仔係低風險低回報嘅投資，衰極最多都係做黑社會/坐監
生女係高風險高回報，易俾人食，但如果好彩生得靚有機會嫁得好

睇得多呢d心理好唔平衡

中出口爆封口寫slut 樣樣玩齊
點先搵到條咁淫既女

中意個MK仔

阿屙豬上到U樣衰咗

女主角咪係囉 埋單就ok la

Up

改左咩名

Edison

ivan chow

點管啊 咁大個人有手有腳 同呢啲年紀最反叛 唔番屋企週圍去

好後悔以前咁乖放學真係返屋企

日日放學返屋企打rpg，無得比

繼續追擊冇閪屌狗公

條女對腳好正

唔知同佢住同一個hall會點？ 一定會跟佢入去偷睇佢沖涼

梗係襯佢訓左教去由奶佢對腳奶上去啦

本來都唔記得
今晚搵返條口爆片J

調返轉得唔得

含撚吞精屎忽寫slut姐

唔計依d 其實都係一個好女仔黎 想埋單

好撚想嘔

父母可能唔知

日日放學返屋企睇放學icu

認真冇傳到家長? 全世界傳通天

要睇四點半套動漫

其實真係唔出奇，起碼我阿爸阿媽都唔知有依件事，佢哋冇渠道知道阿爸都可能仲有啲機會入啲鹹濕group會睇到阿媽真係未必知

身邊都好多fd唔知
唔係個個有入tg嗰啲group
我嗰陣都係tg見到
連登都冇留意到個po

其實幾好睇

首先成間學校已經瘋傳 跟住可能家長間會講 可能有機傳到佢父母
喇沙好多家長活躍係家長會/舊生會 知都唔出奇

你點同呀 你阿爸阿媽同單野/同喇沙冇啦冇"lung" 梗係唔知啦

個陣知單野既人多 睇過段片既就可能少一截

呢個真
條片又冇乜可j性
只係話題正啫
傳來傳去都係tg
跟住冇幾日啲片又冇曬

佢地都算多好朋友
無乜料爆

真係好癲 咁細個寫slut玩

想

趁佢訓覺 入佢房佢腳趾， 佢個閪

4 lm

你諗多咗

想問樓主點解冇整合嘅

4

條女點見人

睇左咁多個post都唔見有片
好難推喎

推到4都無賴人包

個屎忽真係好正

點解 我地舊生間都瘋傳啦 更何況有個仔讀緊既個堆包括舊生既家長

老豆老母肯定知啦
如果唔係啲片咁快消失晒係邊個俾錢

腳趾好核突 不了

我都係日日放學就翻屋企

屌 大笑咗出嚟

85tube jai

呢個要推

Matthew
唔好嬲嬲豬啦

你女神Audrey隻豬仲係到呀

利申: 社會敗類

「條女俾人爆同tb rmate夜夜笙歌」
上個po 講？more plz

推個整合出嚟

想知其實喇沙仔碌鳩係咪真係算粗大架喇
有冇巴絲認真答大概係香港top幾%?

長囉唔算粗

我要同Audrey豬示愛！！！
「你個閪好靚啊！」

佢真係好大碌
條女都好正

支持

就黎5萬view 連登真係痴撚線

想重溫slut 條片有冇人有seed

Videos, pronhub果d都冇

推爆

85tube先岩 梳

都唔係full version

之前幾多views? 呢兩日多左幾多view??

雙方父母都知

唔出奇 中學有同同性拍拖

你又知雙方長老都知？

連登仔最冇嘅係咩？
人性

條仔到底有幾cm

係咪咁撚多基佬呀連登

條女起Kong U點見人

有冇剪走條仔既合集
睇睇下轉去條仔到講好想屌姐姐 鳩都縮

Audrey 而家一定記得Matthew

係咁重播做3min片

喇沙仔有才華碌鳩咁大
slut妹妹分分鐘連藥都唔食就俾佢中出
好羨慕
這就是青春嗎
終於明白會員羅定偉嘅感受

slut姐已經東渡日本

19

仆街 日本仔
著住校服都話 大學生

衝出香港 成就解鎖

On9

傳送門呢？

著住校服 同 大學生 係無關係
佢地既行為係成年人既行為, 人地睇落係大學生既樣同行為
所以條video legal

無話唔legal ..,,,
高中生都足夠秤

Between 出口日本 揚威海外都幾勁
第時去日本旅行都可能被人認到

我地j日本片
人地j翻我地d片
好fair吖

冇冇推過 根本就係自己喺度郁

國際線手足

其實都係扑野姐
有咩咁妹狙擊係要搞鳩人
J左就算啦

屌完閪留言又要同你交代?喇沙仔?

2000少咗啲喎
但都算新嘗試

咁細個識玩咪早D死囉

師兄玩咁大放翠大大個細女上黎，自己睇路呀

咁耐都未推爆

Slut姐

“Slut姐”

Feel到你係曲線抽水
除左屌學生妹 其他野都唔覺

喇沙仔，人中之龍
好野緊係推畀大家認識吓啦

唔使我地開名都知哂叫咩名啦

matthew咁撚串，推到佢仆街

路過
其他野就唔講
條仔比人錄果段飛機片係受害人
做愛片佢圍內share除左威都係想大家同學開心下
將兩樣野剪埋一齊仲要傳出去
好惡毒下

我過來人講兩句
學生時咁細個接觸面小小小衝突難免會係心裡面放大
大個會覺得無咩野
過去既記咁耐對自己都無益
放左出去既收唔返但唔好再放令更多人受傷

新寵

唔好意思冇追post, Matthew 係條仔？

Matthew 好似係條仔嗰fd

AV界明日之星

臭雞

原來係你剪片同share 的

入行前就咁有名氣
片商應該鐘意

點先可以姣得過扑嘢片

條仔個樣咁都叫靚仔...

JM9無啦啦回帶？仲要開到4

Twitter戰線

唔好污衊國際線手足

還
手足還手足

一陣人地日本人因為佢而更加橕香港要有民主自由
你唔好轉軚

足夠高 + 識玩音樂 + Jer長
好過連登仔
唔係人地邊有得

絲打有啲料爆喎

會唔會係咁啊 .......

你會唔會因為肚排妹支持台灣民主

有冇懶人版 擺係置頂 講下咩事又爆返起？

應該係喇
條飛機片send曬畀佢啲聯絡人
得佢哋先有

我無咁細個
已經畢業好多年了

我想講
發片人好明顯想搞條仔
如果出其他片希望可以將其他女個樣打格仔
香港太保守咁樣唔係咁好

喇沙仔知唔知邊個剪條奧斯卡mv出來咁有創意

DB仔見到都讚 LaSalle is something more

呢啲先係創作

LaSalle 仔男校玩得顛都知的
但玩到男主咁 form3 幫同學含L 就估唔到
男校係咪壓抑到咁
真係緊火 求其過隔離溝d Maryknoll 女女好過啦

咁個男仔對班兄弟都幾好
有好野益佢
唔知有無refer 埋俾兄弟食二手飯

佢好似玩裸聊畀人勒索
跟住佢唔畀錢就畀人send曬畀佢聯絡人

冇人推？快啲上返熱門

Pish

熱潮已去

點解唔pin返條片
又諗起個首歌

可以出mv

睇完85tube
點解無左當日條mv

我都想知邊到有MV

KEYWORDS?

想睇女上中出full version

推得慢左好多

戰狼海關 等睇你出到100
想知你移民台灣要搞個啲野
咪違反左張衰仔紙
國安會唔會搵你

建議繼續開
唔係你啲賤種狗野我貼係邊到好

係咪我面盲定係佢？隔離post

求下你地唔好再推

冇人推？

姣婆梗係要畀多d人知

Matthew 咁撚串冇人推?

有無近照

好明顯唔係slut嚟

有懶人包未

你面盲

再推真係好唔比面

輕輕一推 唔好俾佢沉

推呀

pish

推到有

食飯推推

幾正
條淫腿

翠翠都死埋
好大勢力

正左又仁左

條女係咪Deep state

Pushhhhhhhhhh

條女果陣又話自殺 死左未

原來去埋日本

2000幾view啫

大家唔好再推啦

有link未啊

邊到似

請善用Google

Google左了，搵唔倒

落返credit有無咁難

唔好推

邊度有link

matthew 係事主？ 已經search 唔到ig

唔好再推啦 上熱門啦

Cls

上熱門即係點?推

我都唔明唔好再推啦好冇

唔得，Matthew 咁串
推

咁衰架 都話唔好再推啦 比人串親點算

Matthew仔咁撚型，好萄葡

有無近照啊

唔好推啦
含撚片呢

戰狼海關 過到台海未
喂你個post無人推wo
到底開到5先定你比國安捉先

Matthew仔好勤力

上面人均一個負皮

放過人哋㗎

Matthew好努力負皮

唔好負皮我

想知hku嗰個係點

以為呢單

係咪就係麥嘉晉

咁都記得
你唔講都唔記得名

仲推緊

放過個女仔 唔好再推 求下你地

此歪風不可助長，拉！

點解？Edison就推得，Matthew同我地就唔推得？

#1嗰個係who?

男事主朋友（疑似）抱不平

Thx!

推唔郁

到30歲都未屌過咁淫既女

Pushhhhhhhhhhhhhh

咁多日都係熱門屹立不倒

點呀推夠未

大家放過Matthew 啦
相信佢已經後悔，唔好推

又上返熱門

後勁不繼

strong

你班友仔係咁推，我真係睇唔過眼

https://twitter .com/kuma5pn/status/1368801024144736257?s=21

長期置頂

冇多啲料
好難吸引人推落去

有冇朋友可以重溫一下

南！山！南！~~~

改咗名叫Ivan 啦

人地而家真係大學生 冇講錯

入錯post

點解又上番熱門...

起身推一推先

你估下邊個咁賤格

南山南 北秋悲~

最鍾意食花生

(SL人UT)

我出返去先

Ching青頭

條女把聲好溫柔

標題黨，拉

Matthew仔

我諗係

上

熱

門

又上左熱門咁癲

無圖推來都無用

Audrey豬真係幾好推
Ivan真識食

真，係條仔耳邊好嗲咁話舒服
幸福J

matthew 開返ig未

其實條片仲有冇backup？

Twitter 呢？

片呢？

條仔個樣有D似ET

#549

正臭雞

邊個再推 我唔會放過佢

有種打柒我

Any news?

點解上網搵唔到mv完整板

一見到個po, 又想打J

我都係，就差呢條

佢jm撚嘢

Sor9

咁多頁都無seed

講下條女近況啦
整合
Xgu yr1 starr
And then?

笑撚死出到公海

得翻2條？

惨
但冇曬原片
之前睇冇咁短

原片去左邊

尊重原創啦

臭g

連登仔而家係咪已經冇人會起底，咁耐都冇新料

正在播放《喇沙仔 - 南山南》

●────────────────
⇆ㅤㅤㅤ◁ㅤㅤㅤ❚❚ㅤㅤㅤ▷ㅤㅤㅤ↻

咪就係

加咗背景音樂即刻唔同晒

matthew哥開返ig了

Hi Matthew哥

原來Matthew哥無dele ig
咁多followers dele咗咪無得食女

你開返ig我咪推返上去lor

LM

推到佢再deactivate ig

咁耐都冇料，唔怪之得有人話得罪連登完全唔使驚 得罪高登先至要驚到走佬

呢D原創先值100USD(每月)

離曬譜 佢地啲friends係咪咁老死呀

無追一排，Matthew 哥食到Audrey未

呢個先得4

我都想做(SL)(UT)

老實講,好葡萄條仔
碌鳩又長,條女乜都玩得,可以中出口爆,仲要後生個樣又OK

仲要條女20都未夠

海關賤種狗 喂 我仲咬緊你wo
你幾時推到100

大家玩夠啦，唔好再推

又見到個post, 又要打飛機。

哈

ok

又勾起毒撚中學無女屌既悲慘回憶

完美開發

Ok咁你仲推

sor 唔推了

仲推

事後煙